平安不動產：入股西九龍項目 社會運動令成本更優惠

平安不動產：入股西九龍項目時機成本更優惠
05.06.2020 14:18

平安不動產執行副總經理兼首席投資執行官王強說，早前入股新地投得的西九龍站商業項目，主要因為香港是個好地方，將會繼續在港擴展業務，亦指會將西九龍站商業項目作為平保()的總部，項目有高鐵連接，往來平保在深圳福田總部只需要二十多分鐘，做到深港密切聯動。

他又說，雖然本港有社會運動，但在這個時機獲取項目的成本可以更優惠，亦認為香港國際金融中心的地位不會動搖。

王強說，雖然疫情之下，加強互聯網服務應用，但以平安好醫生()為例，業務需求增加，亦會帶動寫字樓需求，以發展業務。他說，保險公司一向會配置寫字樓為資產，公司在中國的一線、強二線城市，都持有寫字樓，將來都會是配置重點。

未攬炒先自炒
加速染紅